希望大家唔好再召喚神獸

改為召喚Batman
眾所周知Batman係私了既表表者鑒於曾經有po講過勇武唔太想叫私了，而想叫替天行道，警惡懲奸等等，同時發現私了一事令大家有唔少爭吵小妹諗左好耐，不如試下改下叫法，幫件事加分

優點:
1.形象正面影射:Batman=正義既化身，警惡懲奸係人都知，有助大眾(特別係中年同路人及淺黃)明白我地係懲罰緊d壞人，只唔係普通巿民 亦都唔洗次次私了都解釋到口臭
2.形象吻合:Batman=黑衣+蒙面=示威者
3.有助外媒報導:鶳了黎講係玩廣東話食字，改用Batman唔係食字，而係食佢既象徵意義，外媒易寫，國際更明我地做緊咩
有助文宣:相信大家都冇乜係連儂見過私了既文宣因爲私了既感覺係有兩方私㡳下搞掂件事既意思，冇高低對錯之說，相反用左batman之後相信要整文宣比大眾消化就易得多了！
繼續用鶳既憂慮
1.神獸，獅 有猛獸既意思，令人聯想到凶殘同暴力
勇武曾經提及唔想大家再叫私了
叫召喚batman真係百利而無一害，雖然核爆都唔割，但令人明白我地做緊咩係好重要的，有如最近係直播加旁白師改一少步，進一大步呀各位手足

光復香港，時代革命
一齊跟我講一次，
召喚Batman

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

召喚batman

召喚Batmbn

召喚Batman